當你比另一個人拖住嗰陣

當佢話未決定到同唔同你一齊
其實佢只係拖住你

你話佢對你唔好
無時間陪你 比唔到安全感你
我就盡量陪你 去邊都話你知
驚你唔中意連fd都好少約
放工之後搭個半鐘車入黎
就係為左見你1,2個鐘 之後再搭返個半鐘車走

你話你同佢根本唔夾 價值觀同興趣都完全唔同
我就為左你去學返琴 想同你有多啲共同點
揾你唔到嗰陣 明知你係去左揾佢 都要安慰自己

但最尾你都係返返去佢到

根本所有野都係藉口黎 最尾你會習慣左佢嘅唔好
而比人拖住嗰個就算做幾多野都好
都只可以比假希望自己 以為可以打動到佢

其實比人拖住嗰個 根本唔會有機會可以令佢揀你

收兵黎

我覺得又唔太一樣 做兵係無論佢中唔中意你都收左先
但呢種拖住係佢真係中意你 只係唔會為左你放棄而家呢個